其實係咪大部分女仔肯單獨同你睇戲食飯已經有機會？

OK

肯同你AA先有機會

係 快啲表白

係AA

根本同得你出黎即係想俾你屌
咁都唔明?

朋友黎嫁渣
唔好諗咁多

真係？

佢講笑
拍得拖架喇

只係證明對你有好感

加油，去多次都keep到就可以去馬

其實可以直接上床

唔一定

俾佢block咗

Why?

其他兵仔唔得閒咪揾你

唔好戇鳩啦

毒撚命運

唔係 可能當你朋友

做乜開咁多個po？

而家啲女仔拖埋攬埋錫埋摷埋搞埋都可以只係friend

同朋友睇戲食飯好閒，你想得太多